强国一代有我在

强国一代有我在
【西九龙站派出所民警唱响《强国一代有我在——铁警版》】深圳铁路公安处西九站派出所作为全国首支派驻香港的内地公安队伍，自创《强国一代有我在--铁警版》MV，充分体现了西九龙站派出所在香港西九龙高铁站内地口岸区的工作岗位上忠诚履职、服务人民的担当精神，展示了该所在国家和民族复兴道路上不忘初心、牢记使命的坚定信念，以嘹亮动人的歌声为祖国70周年华诞献礼！

共匪對入侵香港行為歌功頌德，好撚嘔心。
由呢段飛機片睇到香港如果唔反抗一定玩撚完，班仆街而成王敗寇嘅心態去施政。

（先知報夢話）所以，我哋而家唔可以鬆懈。好好休養，有機會就推翻港共政權。實現普及而平等嘅選舉。

PS：好撚彩我哋無衝西九，班公安有自動步槍。

I am going to remain silent, I would like to see my lawyer.

我冇嘢講

我要驗傷

自推

我要食飯

***************本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽***************

我要屙屎